﻿Centro per l'impiego di merda. Mamma mia come fanno a gestire così male lo sanno solo loro 

Si dovrebbero far promesse solo si è intenzionati a mantenerle almeno un minimo.
Si dovrebbero dire delle cose solo se ci si crede sul serio.

Dopo una settimana senza un attimo libero oggi che ho tempo sono tutti scomparsi.
Ok

Il vostro vuoto è così profondo da darmi le vertigini.

Il silenzio procura dolore..! Buongiorno!

che giornata di merda...

Voi fate fate, io mi lego tutto al dito.

anche oggi attendo inutilmente che venga qualcuno a prendersi un caffe....macche....tutti hanno da fare !!??? .....è possibile tutti? ieri caddi in piedi....riprovo!!!!!

devo farcela...

Dopo la tragedia di ieri al Tribunale di Milano, pggi code e controlli all 'ingresso del Palazzo di Giustizia.

Ordunque io dico che la responsabilità oggettiva esiste anche laddove non si configurino specifiche responsabilità giuridiche. Onde per cui, egregio signor ministro, un po' di coraggio: SI DIMETTA ORA !!!!!!! 
Da privato cittadino la stimerei.
Purtroppo i nostri politici non sanno cosa farsene della nostra stima!

Giramento di @@@

Oggi fb nn va

Freddo — congelata.

Mollo tutto e vado in vacanza! !!!

Tra le cose più insopportabili del mondo ci sono le televendite di Giorgio Mastrota.

La quiete prima della tempesta.

Il giorno in cui la gente andrà a votare non per aver strappato la promessa di un posto di lavoro o solo nella speranza di ottenere da un politico un qualsiasi favore.... il giorno in cui la gente andrà a votare semplicemente perché crede in quell'idea, quel metodo, quella persona... quel giorno forse ci sarà una speranza di miglioramento!

Sarà contenta la madre di un amico di mio figlio, dipendente pubblica, che disse senza alcun pudore "Ormai tutti gli imprenditori stanno diventando tutti dei morti di fame" con un ghigno dipinto su una faccia di bronzo.

Avrò puntato sul cavallo sbagliato?
Col la valigia sempre pronta

Condividi il pensiero di Salvini!? Io penso che loro debbano pagare le tasse come noi italiani! Basta con campi nomadi allacciati alle utenze abusivamente e con auto di grosse cilindrate parcheggiate all'interno! Siamo stufi di mantenerli!

Anche io avrei voluto scrivere tante cose belle sull'anno che sta andando via ma non posso. È stato l'anno peggiore della mia vita in assoluto. Ho perso sentimentalmente quasi tutto, i miei amici virtuali, quelli occasionali, parenti. I veri amici purtroppo stanno lontano, non ho il piacere di condividere con loro alcune serate o giornate se non quelle fortemente volute e programmate. La vita mi sta riservando un bruttissimo destino
Mi avevano avvisato ma stentavo a crederci fino a che non sono andato personalmente sotto casa. Li, incredulo, ho avuto conferma della triste notizia.
Un grande amico questa notte ci ha lasciati passando a miglior vita. 
Ciao Gaetano, r.i.p.

TORNATEVENE A CASA, PECORONI
SIETE LA VERGOGNA DEL CALCIO ITALIANO PROFUMATAMENTE PAGATI. 
RITIRATEVI ED APPENDETE LE SCARPE AL CHIODO NON VALETE UN CAZZO

Se fosse confermata la notizia che il Vaticano rifiuta la presenza nel proprio Stato del nuovo ambasciatore francese in quanto omosessuale, direi che siamo al confine dello schifo assoluto.

Non mi abituerò mai alla transitorietà delle cose 

È davvero un periodo no,il tempo è fermo ma i giorno passano eccome! Non ho ancora trovato il mio posto a 22 anni,le persone più stupide stanno andando avanti ed io sono qua,a lamentarmi,mi sento più pesante,rinchiuso in questa città spero di uscirne presto fuori,di trovare nuove persone che mi facciano sorridere

... che palle ...

Nn si può. . Nn si può. ... nn si può!

Che giornata del piffero ...sino ad ora....

L'umana costante e cieca ricerca della felicità non porta ad altro che ad una perpetua infelicità derivata dalla mancanza della prima, ma senza tale ricerca vivere non avrebbe senso.
È un cane che si morde la coda, un cerchio senza fine, un comma 22; in poche parole la vita è una grandissima presa per il culo a sè stessa, il cui scopo è tenerci impegnati giusto quel tanto che ci basta ad arrivare alla morte.

Siete tutti bravi a parlare e giudicare, mi piacerebbe mettervi nei miei panni per vedere quanto resistete.

Buongiorno a tutti :@

Mi chiedo come si può essere così sciacalli difronte ad una simile tragedia per raccattare due voti in più .............l' odore di morte è ancora così fresco , bambini , donne , anziani senza nessuna compassione ... 
vergogna ........

Aspettare la domenica per andare a correre con il bel tempo e ritrovarsi invece a bestemmiare

Quanto detesto il maestrale...

Ci sono parecchie cose che non mi vanno giù..ma da tempo ho smesso di farmi domande anche perchè le risposte che mi do non mi piacciono x niente...ognuno di noi si assume la responsabilità delle proprie azioni,ma poi nn venite a chiedere i motivi del cambiamento..fatevele voi 2 domande..e se ci riuscite..datevi pure le risposte!

ormai cazzinfaccia pure da facebook

Canta una nenia ad un porto che sta morendo tra le sabbie e l'indifferenza,
(Non voglio Likes, ma commenti!)

Sono nata per lottare .... ma oggi giornata nera!

AI REPUBBLICHINI DEL PD RENZIANO CHE HANNO APPLAUDITO E HANNO RISO DI GUSTO DOPO L'APPROVAZIONE DEL DDL SCUOLA ALLA CAMERA, CONSIGLIO DI ATTENDERE "FIDUCIOSI" LE PROSSIME ELEZIONI REGIONALI...

Non so perché ma guardo i capelli turchesi e le labbra a canotto della Bertè e mi viene in mente Renzi. 
Con la voglia di vomitare annessa.

È inutile, quando decido di essere puntuale qualcosa va storto. 
È statisticamente provato!

Depressione. ?#?soloperlamaglia?

Se non ce la fai a vivere,ammazzati.

Mi sa che è meglio mettersi gli occhiali

La miglior vendetta è di non somigliare a chi ci offende.

Solo io potevo prendermi la denuncia per il volume troppo alto wtfff!

Tutto è in disordine: I capelli. Il letto. Le parole. La vita. Il cuore.

Odio e DETESTO la mia connessione

Tu, sì, proprio tu, molese che metti la bandiera della Juve, cioè TORINO, fuori dal balcone e non ti viene minimamente la voglia di fare la stessa cosa con la bandiera del Mola (paese in cui vivi) e della tua Contrada (zona in cui vivi)...

Alcune persone sono fatte della stessa materia dei loro bisogni.

passare 24h al giorno da due mesi a questa parte a pensare "ho fatto bene? ho fatto male?" è l'unica certezza che ho.

Che palle oggi!!!

Questo tempo pazzerello!!!! E non e' Marzo!!!

Ma dico io si puo'

Si sono candidati tutti!!! Ma proprio tutti!!!

La crudeltà di facebook nel ricordarti che tra i contatti ci sono persone con cui hai condiviso il sonno e che ora non cagherai mai più nemmeno durante gli attacchi di diarrea più violenti. Triste flusso eterno della vita che scorre *gli cade una lacrimuccia*

Non esco più il sabato sera giuro!

Perché il mio Pc non riconosce il mio Iphone? 

«Denaro non ce n’è», la Grecia non pagherà al Fondo Monetario.

Sono schifata! ...povero figlio!

Che palle!!!

Ogni decade ha le sue vittime immolate sull'altare della droga. Dagli anni 60 a metà anni 80 è stata l'eroina a mietere vittime, seguita poi dal crack fino alla fine degli anni novanta, per un breve periodo poi la ketamina ha strappato vesciche in quantità esorbitanti e infine si è giunti all'epoca odierna delle metamfetamine. Mai però si parla di una delle più subdole, una droga dalla quale non esiste possibilità di disintossicazione e che riduce un essere umano a una mera pantomima tra consumo e acquisto delle sostanze : i giochi di ruolo e i pokemon. Un'intera generazione tramutata in fantocci che per altro non campano, solo per delle dannate carte colorate e non giocano nemmeno a soldi, cosa più grave ne spendono soltanto. Ho perso diversi amici per quello che doveva essere un gioco per bambini e avrei preferito in tutta onestà una seconda epidemia di crack. Un minuto di silenzio per quelli che uomini furono e ora meri simulacri si trascinano in un universo virtuale più vivo il loro di ogni altra memoria.

percorsi, svolte, salite, discese, controsensi, 
doppie corsie, corsie preferenziali, 
e si va, senza sosta, a volte senza fretta, spesso velocemente, 
asfalto mangiato e vomitato,
polvere, caldo, freddo, 
poi ti fermi.
e resti lì, non riparti, ti guardi indietro, poi intorno, 
tanta gente, 
e scopri che lì, fermo, stai volando.

Arrivi a un punto dove ti rendi conto di essere tu a non volere più nemmeno provare ad avere una relazione,arriva un punto dove ti dici che alla fine non è così male,che la pornografia è più gestibile di una donna e che in ogni caso non avresti tempo. E li ti rendi conto di quanto tu sia solo,nauseato e solo.

Non riesco più a seguire la Littizzetto, mi sembra che spari cazzate.

Alle sentinelle in piedi vorrei dire:
Quando l'affermazione di un uomo passa dalla negazione di un altro, quando il 'bene' si afferma solo con il 'male', quando si nega un atto di amore con uno impregnato di odio, il vessillo sulla bandiera che imbracciate altro non è che un falso idolo. Se c'è qualcuno, che il 'diavolo' sta usando, siete voi.

...cambiare e cambiare e poi fanno i furbi da secoli!!!!

Dico io...ma proprio vicino a casa mia dovevano seminare altoparlanti che trasmettono la messa a tutto volume?? Io devo studiareeee :@

Un giorno quando sarò morto, non fiori sulla mia tomba ma riviste pornografiche. Non piangete ma tirate l'acqua dello scarico,non ricordatevi di me perché con una buona probabilità avrei solo voluto dimenticarmi di voi.

Ogni tanto ci incontriamo da qualche parte nel mondo....

Ma vi sembra modo di parcheggiare!!???

Oggi lasciatemi perdere!!!!

Amore mio mi manchi!

Poco importa

A pasqua meno agnelli morti e più compagni al rogo.

Il nonnino con l'Alzheimer al piano di sopra che ogni volta che mi addormento grida qualcosa del tipo " UAAAAAH" oppure "GUUUUUHHHU" e mi tiene sveglio ogni cazzo di notte,considerando che ho il sonno leggerissimo e sono insonne.... Nonnino bello hai ottanta anni e non capisci più una ceppa di minchia, stai riuscendo a far rincoglionire del tutto anche me, ma perché cazzo non ti imbottiscono di valium fino al buco del culo così stai buono buoni o e fai riposare chi alle sei e venti domani deve stare in piedi, mentre tu continui a stare nel lettino per tutto il di con i tuoi "UAAAAH" ed i tuoi "GUUUUHUU" a scassare le balle ai tuoi familiari ?

Ma, nessuno rimpiange il fatto che nessun premio sia stato assegnati ai film italiani a Cannes?

Petizione per ricordare a Salvini and friends che l'omofobia coincide con l'omosessualità repressa.

La giustizia italiana è così arretrata che le leggi sono incise su delle tavole di pietra

"Gnegnegne non puoi dire che un musicista o un calciatore sono idoli gnegnegne non hanno fatto nulla di davvero importante per il mondo"
 Lo sapete vero che non siamo più nell'800 e nel frattempo la parola idolo ha assunto ben altre sfaccettature?

Me l'avevan detto che donne, meme e motori son gioie e dolori...

Il mio corpo rallenta la velocità del mio pensiero...

Voglio ricordare a chi si farà il ponte fuori che non riuscirà a votare... è un caso che la data decisa sia stata quella del 31?

Scatta la battaglia dei presidi contro scollature, mutande in evidenza, ombelichi in mostra

Avrei bisogno di una flebo di caffè!!!

Uffa questa pioggia!!! Non la sopporto più

Sei troppo latitante x i miei gusti. Mi manchiiiiiiiiiiiii.brutta z..................na

Siamo cio che mangiamo....
E ci meritiamo cio che votiamo

Una giornata da riscrivere!

Può un ascesso al dente deturpare il viso facendoti diventare un mostro???? 
Certo che si!!!

Lo spruzzo al Woodstock era d'obbligo. Notte

Alberi abbattuti per le solite inutili campagne elettorali. A via Roma addirittura locali interi presi in affitto per Forza Italia e la Destra . Ma vu stat brutt. V spaccas na mazz n gap.

Sentire la BCE parlare di "giustizia sociale" è come sentire Kim Jong-un parlare di democrazia.

44 arresti per Mafia nella Capitale. La tristezza per un paese che non riesce ad essere onesto.

Parliamo di cose serie... è troppo presto :@ Buongiorno patati, cosa vi aspetta oggi??? A noi tanto studio che domani abbiamo l'esame :(

Oggi è un grande, colossale, gigantesco NO.

Lavoro in un ambiente di lavoro molto stimolante a fare il conto alla rovescia per le ferie due mesi prima.

La devo smettere di cercare sensibilità nei carri armati.

Se qualcuno mettesse davvero fine al magna magna sull'immigrazione,la bontà di tanta gente si scioglierebbe come neve al sole..

Come iniziare male una giornata: svegliarsi

Parole come persone. Poche, decise, ma buone.

La persona perfetta con cui stare è quella con cui condividere anche le solitudini.

Di mattina non mi dovete parlare e se proprio volete dirmi qualcosa che sia "ho fatto un bonifico bancario sul tuo conto".

Volevo scrivere una roba romantica, ma il telefono si è lanciato a terra. Quindi ciao.

Ho un problema.... MOLTO GRAVE

Mi scordo sempre di dimenticarti.

Non si discute per avere ragione, ma per capire.

Giornate in cui il cervello si piazza in modalità aereo.

Sono talmente tirchia che piuttosto di spendere soldi per comprare dell'acqua, mi metterei a leccare le gocce di pioggia sulla finestra.

Quella linea sottile che separa il non essere bigotti dal non avere senso del pudore.

La doppia preferenza di genere alle elezioni non mi convince: perché dobbiamo essere obbligati a votare un candidato in base al suo sesso?

Oggi talmente vestita male che in DUE al supermercato mi hanno scambiata per una commessa.

Un conto è dialogare e socializzare, un altro conto è rompere il cazzo alla gente che esprime una sua opinione.

Che bello svegliarsi con il mal di testa come dopo una sbronza ma senza aver toccato alcool.

Ti dicono: tranquilla la ruota gira. ..sarà. ..secondo me la mia è bucata .....:)

E vedendolo in difficoltà, non vedranno l'ora di voltargli le spalle, di dirgli "hai sbagliato, te l'avevo detto".

quanta rabbia quando mi si impallano i siti per vedere le serie tv.

tra un po' finisce la scuola.. da una parte non è che la cosa mi consoli più di tanto..

Oddio sento un rumore. Oddio ragaaa, io mi spavento come nienteee

Credevo di poter trovare forza qui, ma non è più così. Vi auguro buonanotte e sogni belli. A presto.

Quel momento in cui non ti va di fare una cosa e ne fai qualsiasi altra perdendo millenni di tempo.

La triste vita dei rosiconi e dei frustrati.
Hanno tutta la mia compassione: non godono di ciò che hanno, si costruiscono l'infelicità.

Sentirsi come a scuola, con la compagna invidiosa che ti copia, e ti ruba i pastelli sottobanco.

I problemi che non esistono più sono difficili da risolvere.

Avevamo la possibilità di usare la rete per far crescere gli italiani e invece l'abbiamo finita a lanciarci tweet come bambini dispettosi.

A me sembra chiaro che chi ama il caldo non faccia niente nella sua vita.

se non ci fossero i momenti di nostalgia, come faremmo a ricordarci le nostre fragilità ?

Giusto perché lo sappiate: ho delle capacità particolari nello sbagliare fermata dell'autobus.

Se la tua sofferenza non è un problema per una persona evidentemente questa persona non si merita il tuo affetto.

Non riuscire a provare più niente per nessuno, è questa la condanna per chi è stato troppo buono con le persone.

Che brutto periodo :(

Come unico punto di riferimento tenere bene a mente come non vuoi diventare.

Bellissime le persone che fanno da presenza e assenza nella tua vita a loro piacimento, talmente belle che ho imparato a farne a meno.

Mi sento di troppo, anche da solo a volte.

Troppo facile non capire quando non conviene.

Le etichette lasciamole sui vestiti.
Grazie.

Buongiorno amori.. Oggi ho l'esame... Uff!

Che peccato riempire bellissimi silenzi con inutili chiacchiere di circostanza.

Le prigioni più inespugnabili ce le costruiamo da soli.

L'invidia è una brutta bestia ma chi pensa di essere invidiato da tutti non è da meno.

E nonostante gli anni lasciati alle spalle, mi manchi ancora...

Sono la mia nemica più temibile.

La verità è che per troppi di noi quei 700 morti sono solo carne.
Perché sono lontani, perché sono diversi, perché la miseria ci fa schifo.

Non ho capito niente della vita. 
Eppure non ho perso una puntata.

Che noia!!!

Che giornata assurda!

Nuvole all'orizzonte!!!!

Mi fai sempre soffrire!!!

Sono delusa

Questa pioggia mi deprime

Stanotte non ho dormito affatto!!!

Non ho chiuso occhio stanotte!!!

peccato

brutto desiderare qualcuno e non poterlo avere affianco

Il tempo passa e i risultati non arrivano...

e si, facciamo credere alle persone che QUESTO è BELLO !!!! -.- NO che non lo è .... ancora pochi, anzi, pochissimi anni e le arterie cederanno al grasso che abbonda fino a stroncarla .... non pensate che questo sia bello ragazze, questo è esagerato, sana alimentazione e un po di palestra possono solo giovare alla salute, che sia per dimagrire o per migliorare ma vi prego non guardate sta roba che vi rifilano

Mi sento depresso.. 

uff che tempaccio.. non sopporto questa pioggia

giornata buia

Quanta pressione ultimamente :(

Troverò mai qualcuno che mi apprezzi per quello che sono?

Uffa... devo fare ancora Discreta.

Che delusione...

Un anno più vicino alla morte

Ed anche oggi non ho combinato un cazzo.

Per quanto il desiderio possa essere forte, non sempre, anzi quasi mai, esso si tramuta in realtà .

Più tempo passa e più mi sento solo

uffa!

Periodo di rimorsi, dubbi e indecisioni.

Certe cose rimangono sulla coscienza per sempre.

i vecchi tempi non torneranno mai :(

sto trascorrendo un sabato sera a casa senza manco la corrente elettrica. qualcuno mi aiuti

le tasse universitarie sono sempre più alte. 

mi sono rotto il braccio e non posso più andare in vacanza!!! spero passi veloce sto mese :(

quanto vorrei tornare ad essere un bambino :(

La mia casa cade a pezzi! e ci credo che pagi solo 120 di affitto :(

la musica più passa il tempo e più diventa pacchiana e commerciale :(

ieri ho dovuto rottamare il mio fiorino :(

Delusissimo da tutto e tutti...

Pessima situazione...

Brutto sentirsi soli tra la gente

Vivo in un loop di giorni tutti uguali...

Non mi capisco più :(

Ho avuto paure casuali e dubbi ultimamente , ma che succede.

Non ho dormito pensando a te...

Dove sono finito...

La mia mente è un abisso, non capisco più nulla.

Addio nonno...

Torna, torna, torna!!!! Mi manchi :(

Ogni volta che un mio desiderio si realizza, capisco che era solo un capriccio.

il mondo è troppo piccolo per me...

Tutti hanno un dono, una particolarità ... E io?

Cattive notizie...

Come sempre ho fallito

Mi manca da morire la tua voce

Sono in totale depressione...

Ma perchè è tutto così difficile

Mai nessuno che provi a capirmi...

Sempre più dubbi su le mie capacità ...

Sono sempre ad un passo dai miei obiettivi e non riesco mai a raggiungerli...

Mi sento sempre così inadeguato :(

Il tempo non mi basta mai! 24 ore sono proprio poche :(

Non ce la farò mai...

Sono stanco... Stanchissimo :(

Un altro giorno è diventato notte, e io ho perso tutto il tempo nella mia testa.

Ansia prelaurea! aiuto!

Mi salvi chi può.

Come sempre è andato tutto male

Non posso crederci...

Mi vedo sempre più brutto :(

Il tuo profumo... Non tornerà  più...

Ma perchè mi scordo sempre tutto!? :(

Vorrei non essere così duro con me stesso...

La notte mi rende malinconico....

Ma insomma!!!! Che palle!!!

CHE PALLE!!!!

uffi

Oggi non rivolgetemi proprio la parola!

Insomma, ragazzi, siete nella merda fino al collo e ci siete da tre-quattrocento anni, ma a noi di avere avuto qualche ruolo in questa merda non importa proprio niente, non abbiamo voglia di pensarci e abbiamo altro da fare.

La burocrazia italiana non la sopporto! 

basta ho deciso mollo tutto e vado via

che giornata schifosa

Lasciatemi in pace

Non ce la faccio più, vorrei scappare

Tutti bravi a prendermi in giro, vorrei vedere voi nelle mie condizioni!

Incredulo per lo schifo che si vede in giro...

Mi sto rompendo le palle!

Tutte oggi devono capitare!

Non capisco perché prendersela tanto

PORCACCIA LA MISERIA QUEL COGLIONE MI HA MANCATO DI RISPETTO

Non sono ancora andato al mare

Sono confuso e arrabbiato con me stesso, sento di star smarrendo la retta via.

Qui non funziona assolutamente nulla!

Io sono il mio nemico più acerrimo.

Stress e ansia mi rendono irascibile

ragazzi ma è possibile in una sola giornata perdere 2 autobus ed anche le chiavi di casa?!

È mai possibile che ogni volta che ogni mattina io mi debba svegliare mezzo divorato dalle zanzare?

in tv trasmettono sempre lo stesso schifo, mio dio massimo boldi, se non crepi ti ammazzo io

Ogni volta che voglio ascltarmi un disco in macchina lo trovo sempre pieno di graffi perchè quella cretina di mia madre non sa mettere i cd a posto. 

siamo già  a maggio e non ho nemmeno perso un kilo!

dedicato a quello stronzo col suv che mi ha bagnato sfrecciando su una pozzanghera di fianco a me: se ti trovo in giro ti spacco il parabrezza! @:

internet non va !!!

come può della birra costare 15 euro?!

ma perchè cazzo in ogni pubblicità  con una canzone devono scrivere sotto che puoi acquistare su itunes quel brano di merda?!

Mesi di lavoro per nulla! Ma è posibile?!

Maledetti stronzi.

Vi riempirei di schiaffi pugni e calci.

Meritocrazia! Parola inutile oggi... Per quanto uno possa  voler cambiare le cose è tutto inutile.

Lo spettacolo era bruttissimo.

Alla fine mi sono stufato.

Avrei dato a questo uomo, che evidentemente aveva poco rispetto per me, la mia vita in cambio delle sua stronzate e la menzogna.

È interminabile ! Tre ore di orrore.

Che giorno inutile.

Darei fuoco a tutto e tutti.

Fottetevi bestie!

Che schifo incredibile! Vi odio!

esplodo dalla voglia di menare le mani

Vi distruggo! Bastardi!

Alla fine ero solo il giocattolo di quella stronza

Vorrei darti un pugno.

Sono furioso... Anche questa volta sono stato fregato.

O voi o me.

Vivo in una famiglia di merda! Li odio tutti.

Ma perchè non spariscono tutti? Mi stanno tutti sul cazzo!

Tutti pensano di essere migliori di me, gliela farò vedere!

Maledetti!

Mia madre è insopportabile.

Tutti bravi a salire sul carro del vincitore!

Ti odio.

Odio vedere che anche la feccia ha trovato un suo ruolo nella società  e io invece sto ancora cercando di capire cosa voglio fare.

Ho pagato per un servizio scadente!

Politici! Tante parole e tante prese in giro!

Pubblicità  = schifo

Durante questi mesi il mio odio per il genere umano si intensifica.

Tante bugie su con chi stai parlando , dove stai andando , cosa stai facendo.

È stata la conclusione perfetta di una giornata di merda.

Viviamo in una società  fatta di finzioni, apparenze e continue recite, vorrei sovvertire tutto questo.

Aspetta e vedrai.

Questo è il mondo che voi avete voluto, ma non io.

La tv vi ha distrutto la capacità di ragionare.

Questi piccoli indicatori mi ricordano che sto morendo.

Il mio pensiero in questo momento sono un po' malinconica.

Ho dato un'occhiata alla mia vita negli ultimi 14 giorni, e ad essere onesti ho pianto.

Ho pianto per tutti gli errori che ho fatto, in cui ho messo i miei sentimenti prima dei sentimenti degli altri.

Ho pianto per tutte le volte che ho detto vaffanculo a voi invece di grazie.

Per esempio, mi sento triste perché non ho visto la mia famiglia per un lungo periodo di tempo.

Non so perché mi sta succedendo tutto ciò.

Non so perché, sono solo svuotato di energia e ho voglia di piangere continuamente e per qualche ragione io non so perché.

Non so cosa è successo alla mia felicità, mi sono svegliato depresso e miserabile.

Sto perdendo il piacere di fare le cose che amo e questo non è mai un buon segno.

Mi sento solo.

I tedeschi hanno approvato leggi simili, con grande costernazione della grande popolazione turca musulmana.

L'unica cosa negativa è che il suo gattino, zia Becky, è morto la notte scorsa.

Sigh.

tre carissimi amici miei hanno perso persone molto importanti nella loro vita, e ho dovuto essere quello forte a cui possono appoggiarsi.

in una parola, ho perso.

Mi sento persa.

Non volevo fare del male a questa persona e a tutti.

Io non voglio farmi male.

Ho avuto solo una brutta esperienza su Ebay finora.

È perché io sono un perfezionista la valutazione negativa mi aveva depressa per un po', ma ora sto meglio.

La mia espressione facciale era oltre male.

Ma a parte questo , mi sento davvero sola in questo momento perché è Venerdì e sono a casa !

e mi sta uccidendo.

Sono stanco di promesse rotte e sogni vuoti.

La parte peggiore è che lo amo.

Siamo ancora insieme e abbiamo ancora la possibilità di fare le cose giuste, ma io sono una personalità molto paziente è stato vicino a 5 anni ora e la mia pazienza si sta esaurendo.

Mi mancherà loro e non posso dire addio correttamente ora.

e lo stress.

la società è diventata solo una grande piscina di stress.

Per avere qualcosa dentro di te che non si può controllare , qualcosa di estraneo che ha rubato via la tua possibilità di una vita normale.

essere alienato , essere soli.

So di essere colpevoli di tutto il tempo.

Spesso non riusciamo a realizzare ciò che abbiamo perso fino a quando qualcosa diventa troppo lontano e difficile da riconquistare.

Stefano era un po' abusivo, soprattutto con le parole e sentimenti diretti a me per farmi sentire male.

Davvero triste come possiamo effettivamente sedersi e meraviglia in una mano è Dio e d'altra parte è un film.

Il reclutatore arriva in ufficio con uno sguardo di tristezza e delusione

L'immagine di un fumettista seduti ai tavoli pieghevoli che vendono fumetti è veramente patetico.

E poi uno di loro ha suonato una canzone che mi ha fatto pensare a mia madre, e improvvisamente, sono così depresso che tutto quello che voglio fare è andare raggomitolarsi in una palla e morire.

È piuttosto orribile, non c'è molto altro da dire.

Anche solo quest'ultima settimana c'è un cambiamento definitivo in atmosfera da queste parti che è abbastanza triste.

Io davvero non riesco a immaginare che cosa la sua famiglia e gli amici stanno attraversando in questo momento , perché è una situazione davvero inutile che lei non doveva morire e che è probabilmente la parte più triste.

Lui pianse.

Queste domande mi deprimono completamente.

Lei è anche molto forte e appassionato, ma porta le cicatrici del suo passato.

Mi dispiace e mi metterò più mirata.

È che io sono dispiaciuto per il modo in cui sono

E mi dispiace per tutte le bugie

Faccio loro perdere così tanto, anche se non mi manca di classe a tutti.

mi mancano gli abbracci

Vedendo un uomo barbuto cicatrice in un cappotto nero increspata scaldato il cuore, perché le sue dita stavano dipingendo un assolo tremante per la sua chitarra acustica.

Sono rimasto molto deluso.

Ho avuto paura casuali e dubbi ultimamente , ma che succede.

nonostante il terrore.

mi piacerebbe credere che tengo ancora lo stesso sistema di valori che ho tenuto quando avevo 18 anni

Ma so i pericoli di una vita priva di routine.

Ricordo ogni secondo, ogni momento orribile, appoggiandosi su un wc e vomitare.

Avevo paura di vederlo con un coltello.

Questo sorriso mi ha fatto più paura.

Indipendentemente dal mio status temporale quanto riguarda il mio fratello è interessato, il tempo si muove ancora avanti ad un ritmo spaventosamente veloce.

Non voglio fare un errore che non posso disfare.

la mia paranoia non conosce davvero limiti

Il lavoro è stato frustrante oggi.

Questo è successo un importo malsano oggi.

Era solo un dolore nel culo

Fa schifo , e ci vuole sforzo per mantenere un'amicizia deviando dalla voce giù questi genere di percorsi , ma lo sforzo supera di gran lunga le conseguenze del mancato di farlo.

Alla fine mi sono stufata.

Questo è stato quando la principessa si trasformò in una sorta di psycho puttana dall'inferno.

E ho scoperto nel modo più fastidioso.

Questa è la storia come è stato dato a me, e quando ho sentito che mi era incazzato.

Avrei dato questo uomo , che evidentemente aveva poco rispetto per me , la mia vita in cambio della sua stronzate e la menzogna.

Mi sono reso conto che la mia vita mi appartiene. Fanculo le stronzate.

Il lavoro è stato una cazzata.

Come Alice nel paese delle meraviglie in un viaggio acido cattivo cazzata.

Comunque, Roma in generale era sporca e assolutamente pieno zeppo di gente e di auto e moto.

giorno inutile.

dovevano essere terroristi stupidi per pensare nelle loro menti offuscate e fondementaliste che potevano cambiare il mondo !

o convertire tutti all'Islam , o semplicemente saltare in su uno per uno in un cazzo di aereo, in treno o automobile.

così affanculo.

hai ucciso meno persone negli ultimi sei anni che abbiamo fatto a noi stessi in una settimana nel 1916.

così affanculo.

se leggeste la storia invece di quei cazzo di dogmi tutto le dio dannata volte, vi rendeste conto che siamo perfettamente in grado di far piovere distruzione su noi stessi in un modo molto efficace, grazie mille.

come su di te noi ignora, ignoreremo voi, tutti voi potete andare in paradiso e tutti possiamo essere infedeli e soffrire per il nostro male.

Che ti importa se i nostri sono tutti cattivi.

perché si sono fastidiosi Uniti.

che è peggio di noi incazzare.

perché quando ci incazzare , dobbiamo usato moderazione misurato.

quando si infastidire noi abbastanza a lungo NESSUNO si preoccupano RITENUTA.

ci lasciamo i nostri governi facciano quel cazzo che vogliono perché vogliamo lavarci i denti cazzo su un aereo dopo un po ' di cibo davvero male aereo.

mai sottovalutare il potere di ampia diffusione apatia e fastidio.

E io sono infastidito.

cercando di tenere la mente razionale e logica di allontanarsi a cattivi pensieri su quanto stupido la razza umana è e come la religione non sia altro che guai.

vaffanculo.

E poi ricevo una chiamata altrettanto odiosa.

Parlando di corsa in mezzo al traffico in corso e uccidendo se stesso.

Sheldon, gli ho detto di stare zitto.

Il modo in cui tutto ci è stato aggrappandosi poli e urlando come un ossesso e il suo amico Johnny ( che è arrivato ) ha ottenuto un pugno rapido nelle palle da Phil.

Ho chiesto a Phil, ma che cazzo stai facendo? e ha guardato con rabbia verso di me. Come ho fatto nulla di male.

Ho iniziato a parlare con lui sul perché era così pazzo , e lui ha detto hai chiamato me ritardati, e ho spiegato che era in corso una puntura.

E ha detto che da quando ha iniziato la droga , lui è un coglione.

So che non avrebbe dovuto essere arrogante su di esso , ma ho pensato che era cazzo ovvio.

E ogni sigle uno di loro sono furiosi.

Wayne dice che la tensione è irreale.

Argh !

Tre persone sono stati licenziate in ufficio.

Come negli ultimi tempi, sembra che tutto ciò che i miei genitori fanno, lo faccino solo per infastidire me. Sono grandi genitori.

DIO Sono fastidiosi con me.

Non ho intenzione di andare nei dettagli qui , ma finisce quasi sempre in urla e lacrime.

Stavo pensando la nostra più recente battibecco oggi a cena e si chiede perché diavolo tutto risulta in questo modo.

Ora, io so che raggiungerò questo posto abbastanza presto, ma porca miseria si sente come se sta prendendo sempre.

Un sacco di costomers arrabbiati con trattamento di mezza finito il lavoro, un capo che paga per i mobili, ma non ha idea di come gestire un'impresa.

È stata una settimana e sto ancora veramente incazzato.

Ci scusiamo per il posto declamazioni , ma io sono solo molto seccato che io sono qui , alle prese con tutti i miei demoni interni circa la mia perdita di peso, e qualcuno come questo , con il concetto di lotta , può solo pagare qualcuno a perdere per lui.

Si sbatte sui suoi freni, ferma la sua auto, proprio davanti a me, in mezzo alla strada, ed esce.

Poi mi si avvicina e comincia a inveire contro di me.

Io non sono molto bello, non di fronte alla morte.

Ha minacciato.

Afferrò manubrio della mia bicicletta , e ha cercato di spingermi via.

Ora, le persone stanno già suonando il clacson e roba perché lexus di suo papà sta bloccando l'incrocio.

Mi sono arrabbiato.

Grrrr - Ho poi trascorso i prossimi 10 minuti o giù di lì girare tutto spento in casa, la commutazione l'interruttore di sicurezza posteriore, e poi in sequenza girando tutto indietro fino a quando è stato scattato la sicurezza.

L' argomento è che la rabbia a livello nazionale per l'aumento dei prezzi del gas e dei costi , una prolungata , guerra costoso con nessuna conclusione in vista , e una percezione tra i conservatori religiosi che George W. Bush non è riuscita a mantenere le questioni sociali che li motivano l'assistenza sanitaria ha preso un tributo con gli elettori della base del GOP.

chris ha avuto un problema con le parole di troppo, e la sua rabbia.

buco di culo stupido!

In ogni caso il suo papà le ha chiesto poi al tavolo, ma perché saresti arrabbiato con tuo padre.

Ho un amico che sta morendo, probabilmente prima o poi, e io ero arrabbiato perché alcune delle scelte che ha fatto in questi ultimi anni hanno tagliato il suo tempo fino a praticamente nulla.

Pensate costante Litigare, menzogne ​​e inganni, denaro cattiva gestione, e infedeltà.

La seconda ragione per cui mi ero incazzato stato perché non solo è stato il mio amico sta morendo da questa malattia e ha avuto tutto il tempo che siamo stati amici , ma a mia conoscenza, non ha preso la cura appropriata di se stesso che una persona con HIV dovrebbe essere prendendo.

Intendiamoci, io sono stato trattato come il buco del culo della casa per un paio di settimane , e non ho nemmeno fatto nulla per meritarlo.

E ora il principale istigatore della casa è tornato a casa.

Che diavolo farò quando torno a casa ?

questo stronzi non vanno giù troppo facile.

Mi manchi tanto e non vedo l'ora di vederti Ginny!!

La mia vita sta cadendo a pezzi e non intendo on-line.

Sto diventando un giocattolo rotto e ora che ho ricevuto dodici ( le ho contate ) fiale di sangue , mi sento come se fossi completamente inutile.

Davvero sto iniziando a perdere colpi.

Tristezza Dept : Appena ascoltato su NPR che Gillo Pontecorvo è morto.

però mi manca la pallavolo.

Mi manchi tanto.

Non ho mai sofferto per la perdita di nessuno così tanto come per la tua.

Sono seduto qui in questa hall e piangere è molto imbarazzante , ma non posso farne a meno , perché io voglio solo te e voglio che tu mi abbracci per una notte intera e mi culli per addormentami.

Mi manchi.

Mi manca tutti nel Wisconsin con i Blue Stars , e triste che ho dovuto lasciare presto.

Ti manca ragazzi!

E purtroppo.

Era troppo di peso per me.

Non mi sento bene.

Domani è un altro giorno.

Odio le pillole cazzo.

Tante bugie su con chi stai parlando , dove stai andando , cosa stai facendo.

incasinato. un quiz di Biologia che fa schifo.

Tutti odiano tutti, tutti mentono , parlano alle spalle , e trattano le persone come merda.

= ) E 'stata la conclusione perfetta di una giornata di merda.

Lo spettacolo era bruttissimo.

Orribile. 

E’ interminabile ! 

Tre ore di orrore.

La città è un sudicio, sporco, buco inquinato.

Penso che la cosa più importante che posso dire di questa città , è che tutte le voci sono vere: Che la città sporca, la gente è maleducata, la barriera linguistica è insormontabile, la metropolitana è incomprensibile,  che odiano americani.

Ma la matematica fa proprio schifo.

Ma il resto è stato come una invettiva di una persona ubriaca e veramente arrabbiata.

Mi sono svegliato una volta durante il sogno ed era come, oh merda, no, tornare indietro, e sono riuscito a tornare indietro in qualche modo.

Mia madre vuole veramente uccidere mio padre, e poi si incazza quando io non sono d'accordo con lei.

uccidere qualcosa.

Ciò che è peggio, è copiato così male che l'ultimo mezzo pollice di testo sul lato destro della pagina è tagliato fuori , così come cerco di leggere in preparazione per il laboratorio di domani che sto cercando di coerentemente frasi complete e dare un senso di tutto questo, che è spesso impossibile, perché molto testo è lasciato fuori.

Anche in questo caso, mi fa così arrabbiare.

Sono di cattivo umore e sto giocando il gioco della colpa nella mia testa, arrabbiarsi con le persone per le cose che sono veramente molto banali.

Ho dimenticato quanto umiliante siano le classi BME.